如果比人打既係藍絲肥佬

你只會對住個mon 笑佢on9仔
比人打唔夠膽還手
仲要起身比人再打
跟住連登d人就會大肆宣傳on9藍絲比正義懲罰

依家人地藍絲班on9仔都係咁睇我地啊

我地可以唔做先手果個但係比人打一定要還拖

push

呼籲大家
記得講 如果你再攻擊我
我就保護我自己